其實卡卡西都幾靚仔

帶土靚仔啲

屌你老母

火影忍者好似無個柒頭樣衰仔咁..

就算丁次都好有佬味

粒墨唔知咩事

你繼續戴面罩遮醜就啱